今日見到個女仔好想識但係唔夠膽

七點幾時候，我哋係同一架車搭去紅磡，佢係短頭髮 格仔上身 黑色褲腳褲 然之後皮鞋 仲有個黑色袋，完全係中晒我個type

痴漢

唔係囉，只係完全冇見過一個女仔中晒

你似鍾意佢啲衫 多個鍾意佢個樣喎ching

係幾鍾意佢衣着嘅，但係戴咗口罩雖然睇唔到 但係側面睇都唔錯

樓主係右邊